請多多支持頻道「股壇實測HKSPRE」

小弟自問仍然不斷學習股票中， 聽更多人意見來長知識。分享對股票資訊同心得！希望大家多多支持🙏

（訂閱）Youtube頻道 -
（讚好） Facebook -
（加入）Telegram 公開群組 -
▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬
【一周分析】4月份復活節後有機會回軟﹖| 體育股走勢轉強 | 13.4.2020 | #股壇實測 #HKSPRE #技術走勢 #圖表分析 #恆指 #HSI #港股 #騰訊 #美股 #李寧 #特步國際

Youtube影片網址 -

分析走勢恆指(HSI)、道指(DJI)、騰訊(700)、吉利汽車(175)、華潤醫業(3320) 、李寧(2231)及特步國際(1368)
▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬

免責聲明： 本頻道所有分享純屬個人心得，所提供的投資策略未必適合所有投資者。 本人並非證監會持牌人士，所談及、分析之股票及金融產品，任何不論種類或形式之申述，並不構成任何投資要約、誘使、邀請、建議及推薦。 證券價格可升可跌，甚至變成毫無價值。買賣證券未必一定能賺取利潤，反而可能會招致損失。無論如何，投資者都應審慎投資行事。

香港腩哥

你賜予我花名 但我唔要做下個媽咪面

推

幫推

Thanks 再推